香港有咁多 科技 Youtuber 架咩?

我來來去去淨係睇Edwin... 有D悶...

【排行榜】香港科技 YouTuber 訂閱/觀看人數

大家又識邊個... PINKY only?

Lok cheung 咁高

我每次都係睇佢講英文... 夠晒娛樂

有肥佬都無膠攝

小雲把聲都夠J

小雲唔係我杯茶... 頂唔順...

有機男

屌

原來咁多人睇情至尾

Unwire用咁多錢都咁少

techritual 啲review當係小參考就算
啲review成日都甩皮甩骨咁
有次就用500mbps寬頻試ax router
今次就唔齊人（我知有利申但原則上都唔suppose漏太多比較多sub的channel）
阿零、膠攝、國仁（同feversound分開）、Techicardia

btw Lok Cheung同撚仔啲review內容平均而言都幾低質
唔明點解咁多view

阿LOK主要係因為KAI... 真係DigitalRev 既光環仲未散囉...
唔知仲有冇人記得 Alamby... 好J過小雲...

DigitalRev